祝你在亂流下平安

我好平安喎

真愛是任何形狀

能回家 是上天的恩賜